\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=1.55cm, bottom=2.29cm, left=1.6cm, right=1.47cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\lhead{}
\chead{}

\pagestyle{fancy}


% This is for the karnaugh maps
\usepackage{tikz}

\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{matrix}

\pgfdeclarelayer{background}
\pgfsetlayers{background,main}


\begin{document}

%%%% FRONTPAGE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{center}
\includegraphics[width=0.25\textwidth]{./uc3m.jpg}\\[2cm]
\textsc{\LARGE Universidad Carlos III de Madrid}\\[0.5cm]
\textsc{\Large Informática Industrial I}\\[4cm]


% Title
{\huge \bfseries{Primera Entrega Trabajo OpenGL}\\[8cm]}


% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.55\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Alumnos: }\\
Álvaro Ferrán Cifuentes, 100282637 \\
Irene Sanz Nieto, 100282826

\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Profesor:}\\
ALBERTO VALERO
\end{flushright}\end{minipage}\vfill

% Bottom of the page
{\large \today}

\end{center}
%
\newpage
%
%%%%%%Table of contents%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\tableofcontents

\newpage

\section{Introducción} 
%
El trabajo va a consistir en un juego realizado en OpenGL y SDL. Éste tendrá un menú de entrada que permitirá escoger entre modo de juego arcade o survival.\\ El jugador deberá esquivar objetos que le complicarán el juego, así como intentar coger otros objetos que le ayudarán a continuar el juego. En el modo survival no existirán los segundos objetos "amigos" y la velocidad del jugador irá incrementando a medida que pase el tiempo. En el modo arcade se obtendrá también una puntuación en función del número de objetos "amigos" conseguidos.  \\
En ambos modos de juego el objetivo es conseguir jugar el mayor tiempo posible. \\
La puntuación será grabada en un archivo de texto.  

\section{Diagrama de Clases}
En la estructura de clases del programa se puede observar una clase abstracta "Graphics" de la que heredan Background, FallingObjects y Player. Background va a implementar el fondo, con los marcadores del juego y los gráficos de fondo como por ejemplo las estrellas que van a dar sensación de movimiento (instancias de Starshot). FallingObjects implementará las funciones comunes de todos los objetos que se muevan solos por la pantalla (tanto las estrellas del fondo como los "amigos" y "enemigos" del público. Player va a describir las funciones de movimiento del objeto del jugador. \\
Las clases descritas anteriormente, así como Music (la cual implementa funciones para reproducir y parar la música) van a componer la clase Game. Esta clase va a tener funciones como start o collision que va a facilitar la posterior creación del main. 
\\
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{classdiagram.png}
\end{center}

\newpage

\section {Flujograma}
En el siguiente flujograma se aprecia la existencia del menú y de los dos modos de juego (que sustituirán a los dos niveles exigidos en el guión del trabajo). Las acciones específicas de cada modo están aún por concretar. 
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.38]{flowchart.png}
\end{center}
\end{document}
